邊到有模型噴油場除左元朗觀塘

油尖旺/葵青區呢頭有冇時租噴油場？

你係fb search ym studio
租用時間幾彈性，仲有龍票
d店員仲會同你分享心得，你有疑問佢地都樂意解答

槍街有間
不過未試過唔知點計